# ItemsProject

## Installation
*  execturer la commande npm install à la racine du projet
*  connecter votre appareil Android et autoriser le mode déboggage
*  executer la commande react-native run-android à la racine du projet
